但求學會吃糊的樂趣 當我仍然出銃

當我仍然出銃 轉眼卻會碰東
別相信靈氣好比細路 麻雀亂砌都開花自摸